「曱甴」以外又一新花名?

先別噴 睇埋先

今晚一路同朋友report 堆廢老專頁，一路傾
究竟用咩可以最貼切地形容番話我地係
「曱甴」既白痴仔。

以下是我們的對話

🦗 = 我
😎 = 我朋友

😎 : 呢個專頁既人真係好傻，仲要將呢個post置頂，笑死

🦗 : 可憐他們連曱甴卵都不是🤣

😎: 好惡心既比喻🤣🤣

🦗: 那麽有什麼不惡心的可以用來比喻他們?

😎: 曱甴屎

😎: 一無所用還要惡心人

🦗 : Er... er.... I can't find another right words

大家又點睇